門將畢蘭特近況如何？

我見到失29粒，有冇Ching講下近況

勁過迪基亞失31球

乜鳩都拉曼聯落水

世二門將